<resources>
    <string name="app_name">App ExploreFinder</string>
    <!-- TODO: Remove or change this placeholder text -->
    <string name="hello_blank_fragment">Hello blank fragment</string>
    <string name="title_activity_maps">MapsActivity</string>
    <string name="google_maps_api_key">AIzaSyAXt_Y6fp4tWobUbmjRYb9PrGxqeCcuKjI</string>
    <string name="map_content_description">Tampilan peta menampilkan lokasi restoran</string>
    <string name="profile">Profile</string>
    <string name="maps">Maps</string>
    <string name="information">Information</string>
    <string name="chika_rizki_nuraulia">Chika Rizki Nuraulia</string>
    <string name="kelas_if2">Kelas : IF2</string>
    <string name="image_slider_for_introductory_screens">Image slider for introductory screens</string>
    <string name="next">Next</string>
    <string name="get_started">Get Started</string>
    <string name="skip">Skip</string>
    <string name="app_explorefinder">App ExploreFinder</string>
    <string name="explorefinder_adalah_sebuah_aplikasi_mobile_yang_dirancang_untuk_membantu_pengguna_menemukan_tempat_tempat_menarik_di_sekitar_mereka_aplikasi_explorefinder_memungkinkan_pengguna_untuk_mencari_tempat_berdasarkan_kategori_tertentu_seperti_restoran_kafe_hotel_toko_objek_wisata_dan_masih_banyak_lagi_pengguna_dapat_mengakses_informasi_detail_tentang_setiap_tempat_seperti_alamat_nomor_telepon_jam_operasional_ulasan_pengguna_dan_foto_fitur_pencarian_yang_disediakan_juga_memungkinkan_pengguna_untuk_menyaring_hasil_berdasarkan_preferensi_mereka_seperti_jarak_harga_fasilitas_dan_kriteria_lainnya_explorefinder_juga_dapat_mengintegrasikan_dengan_aplikasi_pemetaan_dan_navigasi_lainnya_di_perangkat_pengguna_pengguna_dapat_langsung_meluncurkan_petunjuk_arah_ke_tempat_yang_dipilih_menggunakan_aplikasi_navigasi_pilihan_mereka_selain_itu_aplikasi_ini_juga_dapat_memberikan_rekomendasi_tempat_yang_sesuai_dengan_minat_dan_riwayat_pengguna_memberikan_fitur_sosial_untuk_berbagi_tempat_dengan_teman_teman_dan_memungkinkan_pengguna_menyimpan_tempat_favorit_mereka_untuk_akses_cepat_di_masa_mendatang_tujuan_utama_explorefinder_adalah_memberikan_pengalaman_penjelajahan_yang_nyaman_membantu_pengguna_menemukan_tempat_tempat_menarik_dan_memudahkan_mereka_dalam_pengambilan_keputusan_saat_bepergian_atau_menjelajahi_daerah_baru_aplikasi_ini_menggabungkan_pemetaan_informasi_tempat_ulasan_pengguna_fitur_sosial_dan_rekomendasi_personal_untuk_menciptakan_pengalaman_yang_informatif_dan_menyenangkan_bagi_pengguna">ExploreFinder adalah sebuah aplikasi mobile yang dirancang untuk membantu pengguna menemukan tempat-tempat menarik di sekitar mereka. Aplikasi ExploreFinder memungkinkan pengguna untuk mencari tempat berdasarkan kategori tertentu seperti restoran, kafe, hotel, toko, objek wisata, dan masih banyak lagi. Pengguna dapat mengakses informasi detail tentang setiap tempat, seperti alamat, nomor telepon, jam operasional, ulasan pengguna, dan foto. Fitur pencarian yang disediakan juga memungkinkan pengguna untuk menyaring hasil berdasarkan preferensi mereka, seperti jarak, harga, fasilitas, dan kriteria lainnya. ExploreFinder juga dapat mengintegrasikan dengan aplikasi pemetaan dan navigasi lainnya di perangkat pengguna. Pengguna dapat langsung meluncurkan petunjuk arah ke tempat yang dipilih menggunakan aplikasi navigasi pilihan mereka. Selain itu, aplikasi ini juga dapat memberikan rekomendasi tempat yang sesuai dengan minat dan riwayat pengguna, memberikan fitur sosial untuk berbagi tempat dengan teman-teman, dan memungkinkan pengguna menyimpan tempat favorit mereka untuk akses cepat di masa mendatang. Tujuan utama ExploreFinder adalah memberikan pengalaman penjelajahan yang nyaman, membantu pengguna menemukan tempat-tempat menarik, dan memudahkan mereka dalam pengambilan keputusan saat bepergian atau menjelajahi daerah baru. Aplikasi ini menggabungkan pemetaan, informasi tempat, ulasan pengguna, fitur sosial, dan rekomendasi personal untuk menciptakan pengalaman yang informatif dan menyenangkan bagi pengguna.</string>
    <string name="explorefinder_adalah_sebuah_aplikasi_mobile_yang_dirancang_untuk_membantu_pengguna_menemukan_tempat_tempat_menarik_di_sekitar_mereka_aplikasi_explorefinder_memungkinkan_pengguna_untuk_mencari_tempat_berdasarkan_kategori_tertentu_seperti_restoran_kafe_hotel_toko_objek_wisata_dan_masih_banyak_lagi_pengguna_dapat_mengakses_informasi_detail_tentang_setiap_tempat_seperti_alamat_nomor_telepon_jam_operasional_ulasan_pengguna_dan_foto_fitur_pencarian_yang_disediakan_juga_memungkinkan_pengguna_untuk_menyaring_hasil_berdasarkan_preferensi_mereka_seperti_jarak_harga_fasilitas_dan_kriteria_lainnya_explorefinder_juga_dapat_mengintegrasikan_dengan_aplikasi_pemetaan_dan_navigasi_lainnya_di_perangkat_pengguna_pengguna_dapat_langsung_meluncurkan_petunjuk_arah_ke_tempat_yang_dipilih_menggunakan_aplikasi_navigasi_pilihan_mereka_selain_itu_aplikasi_ini_juga_dapat_memberikan_rekomendasi_tempat_yang_sesuai_dengan_minat_dan_riwayat_pengguna_memberikan_fitur_sosial_untuk_berbagi_tempat_dengan_teman_teman_dan_memungkinkan_pengguna_menyimpan_tempat_favorit_mereka_untuk_akses_cepat_di_masa_mendatang">ExploreFinder adalah sebuah aplikasi mobile yang dirancang untuk membantu pengguna menemukan tempat-tempat menarik di sekitar mereka. Aplikasi ExploreFinder memungkinkan pengguna untuk mencari tempat berdasarkan kategori tertentu seperti restoran, kafe, hotel, toko, objek wisata, dan masih banyak lagi. Pengguna dapat mengakses informasi detail tentang setiap tempat, seperti alamat, nomor telepon, jam operasional, ulasan pengguna, dan foto. Fitur pencarian yang disediakan juga memungkinkan pengguna untuk menyaring hasil berdasarkan preferensi mereka, seperti jarak, harga, fasilitas, dan kriteria lainnya. ExploreFinder juga dapat mengintegrasikan dengan aplikasi pemetaan dan navigasi lainnya di perangkat pengguna. Pengguna dapat langsung meluncurkan petunjuk arah ke tempat yang dipilih menggunakan aplikasi navigasi pilihan mereka. Selain itu, aplikasi ini juga dapat memberikan rekomendasi tempat yang sesuai dengan minat dan riwayat pengguna, memberikan fitur sosial untuk berbagi tempat dengan teman-teman, dan memungkinkan pengguna menyimpan tempat favorit mereka untuk akses cepat di masa mendatang.</string>
    <string name="aplikasi_explorefinder">Aplikasi ExploreFinder</string>
    <string name="App_ExploreFinder" />

</resources>